葉德嫻心痛年輕人被打

葉德嫻心痛年輕人被打

葉德嫻昨日再次上街。

逆權運動持續，葉德嫻、RubberBand成員泥鯭、阮民安和王宗堯昨日下午都參加了遮打花園的集會，隨人群步行到美國領事館。葉德嫻被問到有年輕人被警察打到重傷，可有心痛？她說：「你話呢？」不願停下來受訪的她，又不失幽默地問：「你可唔可以寫我疑似係你外婆嘅人？」

泥鯭跟隨大隊步行到美國領事館。

王宗堯希望林鄭不要再扮有讓步空間。

阮民安質疑陳百祥盲撐警。

阮民安對於有示威年輕人被打感心痛，他說：「十個人打一個，頭都穿，但個小朋友眼神仲係堅定唔驚。」對於陳百祥撐警和解放軍，指「部隊及警察給我們安全」，他說：「我想佢睇吓近日啲片，冇特別裝備嘅年輕人都打到咁，你係咪盲X咗？」王宗堯對於黃之鋒昨日離港時在機場被捕，就懷疑他的法定出境日期被調轉，所以不能出境，他說：「我覺得呢啲都係林鄭嘅手法，表面好似釋出善意，但私下又用陰招。」

郭富城昨晚駕車到銅鑼灣幫囡囡買尿片。電視圖片

此外，郭富城昨晚近7時駕車到銅鑼灣，他面露尷尬向記者表示：「我去買尿片畀個女呀！」當被追問對遊行的看法時，他未有回應。

採訪：王連連
攝影：仇志德

上一則
上一則
祖昆《JOKER小丑》熱捧金獅

下一則
下一則
小環食店抹走紅油再開舖

pish

民安